香港租車

有冇巴打知點到p牌可以租車

邊

上facebook打租車自駕佢會租比p牌
聽日租左架諗住入赤柱玩下

之前都想試...幾錢到？咩車？

今日租左架Honda fit仔 $670+100洗車
租左24個鐘 格過價算抵
加上肯租俾p牌同唔夠25歲都得

巴打你係咪去立x租車到租？
我原本想租架fit 佢話比人book左
最後租左corolla

係 又會咁啱
不過架fit仔麻麻 可能太舊 我要踩到就黎地板油先有反應

未夠25，過左p但雪。唔敢租真係好想揸可能買部2萬蚊腳車算

原來有
我一直揾都揾唔到租比25歲以下嘅

以前d 1500cc用4at係咁架，唔似而家自動波段密左kick down反應咁快

呢間立x 唔係之前俾人唱衰過咩？

我都想知，考完p牌冇車楂

有個朋友成日問我借車揸（未夠25歲又雪左幾年），原來有租車公司肯租俾25歲以下 以後就有借口駛走佢

有冇得租mx5 nd

有冇p牌巴打租過安濤

立x唔怕比人屈錢？
巴打有無賽後報告

反而想知Uber車城嗰啲有無得租嚟自己揸唔做Uber
見佢有啲好新嘅車先兩舊水租一日
利申 租過安濤幾次

安濤ok?
巴打租邊架?

我都想知道巴打租安濤咩環境
利申：p牌差唔多半年無揸

安濤都ok嘅，係啲車舊啲
第一次租架lancer，網上張相係黑色車，拎車時係銀色後座仲成地垃圾第二次去租話已經劏咗
跟住租咗架jazz，司機位車窗識落唔識上過海俾完錢吸廢氣
不過有樣好就係佢啲車全部有車cam同usb頭，個老細老實唔拖按金

咁全程都冇刪窗 ?

租俾p牌加唔夠歲？

同問

你唸到既uber都唸到。唔會咁順灘

利申9up

好似按金唔少
同埋佢個價係可能月租/季租/年租除開嘅價錢
入面車主亦有要求點租，一次最少租幾耐